# Предисловие #

Данная репозитория созданна для добавления разнообразных скриптов на разных языках и интерпретаторах 

### Очитка области подкачи / swap_clear.sh ###

Скрипт написан на Bash. Данный скрипт оптимизирован и также даёт инвормацию во время выполнения тех или иных пунктов описаных в нём
Скрипт можно испольовать при необходимости принудительно, также можно добавить его в крон
